%Pour rester cohérent avec l'enseble du document, lorsque vous voulez changer de paragraphe sans créer de nouvelle section, utilisez la commande \vskip 0,25cm

\section{Équipe de projet}

L'équipe se compose de trois étudiants en première année :

\begin{itemize}
    \item Florent Caspar
    \item Marie-Astrid Chanteloup
    \item Théotime Frognet
\end{itemize}

\vskip 0.25cm

Théotime est désigné chef de projet, il aura la responsabilité d'animer les réunions et de suivre l'avancement du projet.\\

Marie-Astrid est désignée secrétaire de projet, elle aura la responsabilité d'écrire les comptes-rendus de réunions et de mettre à jour régulièrement le rapport de projet sur la plateforme GitLab.\\

Florent sera responsable de la maintenance de la branche master du répertoire Git.


\section{Analyse du projet}
    \subsection{Définition des objectifs}
    Les objectifs ont été définis à l'aide de la méthode SMART :
    
    \begin{table}[!ht]
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|c|l|X|}
        \hline
          & Critère     & Indicateur  \\
        \hline
        S & Spécifique  & L'objectif est défini clairement. \\
        \hline
        M & Mesurable   & L'objectif est mesurable, par des indicateurs chiffrés ou livrables. \\
        \hline
        A & Atteignable & L'objectif doit être motivant sans être décourageant et doit apporter un plus par rapport au lancement du projet. \\
        \hline
        R & Réaliste    & L'objectif doit être réaliste au regard des compétences et de l'investissement de l'équipe du projet. \\
        \hline
        T & Temporellement défini
                        & L'objectif doit être inscrit dans le temps, avec une date de fin et des jalons. \\
        \hline
    \end{tabularx}
    \label{table:SMART}
    \end{table}

    \subsection{Analyse des risques : Matrice SWOT}
    Nous avons évalué les risques liés au déroulement du projet mais aussi les qualités de l'équipe et les opportunités liées au projet. Ils sont résumés dans la matrice SWOT présentées en figure \ref{fig:swot}\\

    \begin{figure}[h]
    \centering
        \includegraphics[scale=0.21]{imageGdP/swot.png}
        \caption {Matrice SWOT}
        \label{fig:swot}
    \end{figure}    

    

\newpage
\section{Organisation du projet}
Le projet prend place du mois d'avril 2020 jusqu'au début du mois de juin 2020. Dans l'optique d'une meilleure organisation du projet, nous avons découpé le projet en 18 d'étapes.\\
\vskip 0.25cm
Elles ont été prévues dans le temps et réparties entre les membres au fur et à mesure du temps. Le diagramme de Gantt représenté en figure \ref{fig:gantt} est la dernière version du Gantt (07/06/2020).


    \begin{figure}[!ht]
        \centering
        \includegraphics[scale = 0.6, angle = 90] {imageGdP/gantt_le_retour.png}
        \caption{Diagramme de Gannt}
        \label{fig:gantt}
    \end{figure}


\section{Outils de travail}
    \subsection{Réunion}
Dans le respect des mesures de confinement puis de distanciation sociale dues à l'épidémie de Covid-19, l'équipe projet s'est uniquement réunie à travers la plateforme Discord.

    \subsection{IDE}
    L'ensemble de l'équipe a travaillé sur Visual Studio Code pour permettre des moments d'écriture collaborative grâce au plugin Live Share.
    
    \subsection{Partage du travail}
    Tout le long du projet, l'équipe a utilisé le répertoire GitLab fourni par l'école. Nous avons décidé de créer de multiple branches en fonction des tâches à accomplir. L'entretien de la branche master a été géré par Florent, notamment lorsque les merges pouvaient être source de conflit.
    
    \subsection{Rédaction du rapport}
    Le rapport a été rédigé sur ShareLatex pour permettre à tout les membres de compléter leurs éléments simultanément.
    Le rapport est régulièrement mis à jour sur le répertoire Git du projet.
    
\newpage

\section{Comptes-rendu des réunions}

\subsection{Réunion du 22 avril 2020}
\input{CR/0422}

\subsection{Réunion du 28 avril 2020}
\input{CR/0428}

\subsection{Réunion du 08 mai 2020}
\input{CR/0508}

\subsection{Réunion du 16 mai 2020}
\input{CR/0516}

\subsection{Réunion du 04 juin 2020}
\input{CR/0604}

\subsection{Réunion du 06 juin 2020}
\input{CR/0606}